無沖涼個屎眼好熱同痛, 點解?

仲有今朝屙屎果陣好乾, 搣屎見血

點算好

玩少啲後欄

痔瘡

仲好痕